人生最怕係個人好有欲望想做一件事，但卻唔知嗰件事係啲乜

唔知有無巴打試過，打個比喻，好似揀歌聽咁，好想聽一首歌，但係聽黎聽去都搵唔到一首啱嘅歌去滿足自己想聽歌個欲望，搞到個心一直羅羅攣。

有時起身有一啲嘢係好想做，不過真係諗黎諗去都諗唔到究竟係乜，依種感覺反而增加左份疲憊感，到最後只可以叫自己死心唔好再諗，只係嗰鼓欲望依然喺到，而或者去到最後都係唔明自己個心諗緊啲乜。一種對人生嘅不滿，一種缺乏，好似一副puzzle砌到最後唔見左一塊，就算嗰一塊再細，都係會令到人想搵埋佢去完成應被完成嘅事。無奈係，嗰一塊係從來未見過，亦唔知放左喺邊，就算努力去搵，都未必保證會搵到。

打個飛機先啦

打完都係要諗

打完會好眼訓

巴打
可能人知道自己「唔想」做咩事會簡單d
當你試多d 知道自己唔鍾意咩 自然會諗到自己鍾意（無抗拒）嘅事

有啲野好想做
你知道想做咩
但其他野太沉重放唔開
而就算放開哂都冇能力去實現個慾望

我覺得咁樣更痛苦
不如一開始就唔好俾我發現依個慾望算

Lm

弱

唔鍾意嘅嘢又大把嘅不過好似都未有太大幫助，反而我認同係當你知你唔鍾意咩類型嘅人嘅時候識朋友會無咁辛苦

巴打，例如呢？

如果冇得揀會唔會仲痛苦?